iPhone 11 Pro/Pro Max 討論區(9)

無人開

曱甴近平

留名

想問電器鋪買如果開到有花痕/鏡頭入塵係咪無得即場換 要拎返去Apple搞？

請問各位有無好用, SENSITIVE 嘅玻璃MON貼介紹?
而家用緊衞訊出機時買嘅貼, 但按落MON 到唔係好順, 有D DELAY感
PRO MAX
THANKS

好厚 好重呀

老灣機城留名

照道理可以即場換

Apple產品一向都無得換 要拎返apple換翻新機
直接去apple walk-in 買就可以換

用開 Plus 機無問題

6S Plus > 8Plus > 11 Pro Max

iphone 11 pro ios 13.2

iphone 影夜景會反光係咪無得搞？定係要攞去apple store 整？

冇，單反都有咁嘅問題

光學現象要等新科技

thanks

講緊買機已經係13.2?

吓 上個禮拜我walkin問天才 佢話冇得即場換喎

7 plus 上 11 好辛苦

依家買iphone係咪無得刻字喺機背？

Walk-in 定上網買？
網買好似話唔得 walk-in 應該得

問咗即場買 有問題即場換都話唔得
話有問題就當維修
問左兩個天才答案一樣

英國蛋糕比賽
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

6s上pro max表示完全無問題
可能以前拎住部psp周圍走
慣咗

幾時有出過有

之前上網訂好似係有過一排

唔係，好似13.1.2

屌 拍拖嘅人真係煩 一出機就要出兩部

純11 輕過8plus wor

結咗婚又係咪一樣⋯

唔該晒樓上幾位

係apple store試機
影相好黃 職員話係正常

因為真係正常

影出黎隻色好似11好d

屌
Pro max 由13.1.2上13.2之後食電咗
有無人一樣？

有冇人發現用night mode影相鏡頭會有d位反光l?

Apple Store 本身就係黃黃地

如果岩岩買完新機 set完
先發覺機背有花痕
有無得換？

有冇人部pro max長期暖
13.2

嗰張卡係介紹用
Apple TV+你開返TV app就得

有冇用套果啲除落嚟一陣睇下點

姐係叫佢地裸跑下j下磨砂背？

點解呢個開咗都冇震動嘅？

有無人覺得11 pro好重？
6s轉去11pro單手用2用會好攰
好彩無貪心買pro max
好懷念6s又輕又薄

6s上pro max表示完全無問題
尋日拎返部6s上手都覺得拎羽毛咁

有無人部pro max 電池健康已經99%
我都唔知我女朋友點用電話

經常冇電先差/
部機經常過熱/
成日用尿袋/
條線唔係mfi
通常都係上面呢幾個原因

有冇人後加AppleCare+?
我9月20日就買，但11月3日先係電話加。
發覺係以買+個日計？咁好嘅

我部pro max長期都係暖底
電就倒倒地水

用小米尿袋電話個電池健康跌得勁快

我覺得Apple唔應該整呢個電池健康出黎比人睇
強迫症好辛苦

以前無得睇仲好, 而家成日都會望下唔敢盡用部機

咁請問零售店買就唔洗CHECK 有咩就返廠？

仲諗緊加唔加好

想問下 如果豐澤買機係咪唔洗check 可以唔洗開走人 或者有咩要注意

walk in即場買可以即換新，經aos pick up要打上去等佢收返再寄過新

都係個句
當買個保險

無事個時買左就算，有事個時就會發覺自己好彩有買

我每兩年換機都有買，但就一次Service 都無用過

我兩代機都各用過一次
都唔知係抵返定唔抵

有無人知pro max同xs max mon貼有無得共用
用開個間mon貼店仲未有pro max....
唸住買住xs mas用住先

好似唔同

唔同架

我用左XS MAX既閃魔 除左耳筒位係大少少
其他都fit

裸跑緊

但真係太貴，個價買到隻airpods pro咁滯

有無人用11pro update左13.2
成日收唔到訊息通知？情況仲要都幾嚴重

我用左一個月 跌到去98%

豐澤買開盒之後有事都係要拎返Apple Store

之前去買iPhone 11 可以唔開盒比完錢就得
反而CSL 買Pro Max 一定要開盒

屌 CSL 幾時先返貨

想問下有冇人部機開擴音播歌嗰時
啲聲好沙咁
拎黎同舊機比真係有明顯分別...

想問下有冇11 pro用家，呢排用既時候會間唔時lag機？

我有個app次次用都會lag 次次要出返去再入過

琴日終於下定決心係smartone到買左部金色細機

有冇咩手機驚推薦，想test下部機效能

今日Popo綠又有返貨....

100

心動不如行動

你都幾誇張

11PRO 99%
有打機

試吓reboot 我偶然都會有呢個bug

100%

我唔係Apple Store買
幾日之後先見到鏡頭有花痕
之後去genius bar俾返部翻新機我

有邊間電器鋪有事可以即場換

除咗apple store應該都冇

謝謝巴打

email 比tim 叫佢cut9 左呢個功能啦

多隻香爐多隻鬼，有得睇就凝住凝住，所以我從來唔會入去睇，反正年年換

真•核電
中午12點到呢家又狂睇片打機聽歌都仲有20%

想問 打機點樣disable 係m字額顯示 d制㩒唔到

11 係唔係只有後備機lv

你地話鏡頭有塵係點睇？影相會見到？定係睇鏡頭表面？

Yes

推

機已出 士多出表示無花無痕 安全
不過唔敢上ios 13.2.2

依家部機咩版本

13.0

上啦
13.0 yack過13.2.2好多

底已淆

訓醒後所有前後鏡頭連FaceID都失靈 相機黑畫面 本身ios13.2 升左13.2.2後一樣係咪我太黑

拎電筒照，鏡頭入面有就係有

想問用app store app買完，去門市拎機發現有問題有無得即場換？

係路係就算新機冇 都會用用下入塵？

唔清楚佢嘅結構，好難答到你

聽巴打講就算新機有塵 士多都唔會換
咁去邊間買都一樣

所以我覺得成件事好戇鳩
而家根本即場買都有貨

部機剛上鎖，用face id 再unlock係咪要轉一轉機身先得？

有冇人部pro就咁用一陣都好熱 冇打機
利申13.2.2

我上次拎剩係check 身分證對名

好撚有趣咩戇鳩

會唔會畫面唔顯示係m字額到
有乜趣？

有無巴打有清喇叭塵捷徑?
網上面果D LINK唔得... 大陸LINK要加微信又唔想用...
麻煩SHARE...

Thx

聽日APM APPLE STORE都唔開

Help pls

後日都唔開

打過電話問，佢話情況日日都咁就日日都唔開
真係唔知幾時先拎到部機

成個星期都唔開

好在佢幫手將個pick up deadline extend左

錢就俾左，有單，但無機

想退錢

退錢要15%charge

所以我都廢事退
早知早啲買啦

我係有問題要換機，但佢要收返機。到佢call我攞機就話系統唔俾我攞，但打上去話張單正常

6/11到而家，部機都仲未到手

好在星期六直接係士多出左機

要架咩 我退左都好似冇講既

打電話上去啦
special case應該唔會扣

pack左貨照扣15%
打上去hold機hold到12月

已經追左幾個post發現用red卡係app買最抵
出左卡先知部機有問題無得即場換

Red 平幾多?
我就係見大家都話上網買再去攞如果有問題要收返再等通知 所以我先直接去士多出

不推文

望望下都係想買午夜綠有無人想要11pro 256太空灰，全新未拆有單。

幾錢

how much

-400ok?

依家個個都popo綠
我望到灰色反而覺得好靚

有意tg
xxghjkl
價錢再議

有冇人用11 pro一開youtube播片前後都會聽到啪啪聲成日啪啪下好撚煩

啪啪聲

系統自動取消左張單
唔收手續費

gift card可唔可以買iphone?
上網買當網購，部機有問題又可以即場換機

真係有 但我睇好似其他 iPhone機都會咁 睇過reddit以前都有人講過

wilson 金 64 GB 11 PRO MAX -700,連埋CITI可減 1150, 不過雙色同埋只得64 .......

睇清楚唔好買錯iTunes
不過唔知gift card計唔計回贈就真

64唔夠啦

pro max 一樣

15/16緊Pro定pro max

是唔是全部apple store 都收晒皮

係

有冇人DATA成日斷黎斷去?

Max

Apple store 帶頭三罷
仲乜野
用少陣唔會死既
我出左機無套用都唔用住喇

綠色唔用殼先靚

11 pro 定max 好

想問有冇辦法cap圖果時隱藏條home bar
開引導模式又冇得cap圖

巴打想問下係pick up定送貨？

上星期日IFC重有開，竟然都拖左咁耐

Pro Max啦，大電

apple好似全線差唔多罷佐成一個禮拜

九龍塘有排都唔開中環下星期一有機會開

希望星期一真係開到啦

三罷呀

想問有冇人部iphone11 pro max既前鏡影相既邊邊位會濛？

想問有冇人用iphone 11 pro試過睇睇吓IG會無啦啦黑mon跟住重新開機？

師兄，我都想問啊！
尋日出左部 11 同 11 Pro，剛剛發現兩部機前鏡自拍，周圍側邊係化哂，總衰過以前 d 舊機，版本 13.2.2

鏡頭有塵
機身花
陰陽mon

官網買applecare會寄盒野黎

係咪痴左imos貼

多唔多機有問題？
買咁多次iphone都好似未試過開盒check

我點知
睇你手氣

衞訊普通AT貼

舊電掉得咁快 idle個時

我都有，夜晚時候影。個邊會化左

我諗我搵到個原因
係個mon貼
我搵番未貼mon前影既相對比，係差好遠...

剛剛換左張全屏貼，正常番，之前係半屏貼

嚇死 以為部iphone咁流

最正係兩部一齊買，兩部都係咁，以為係 13.2.2 有問題添

但全屏貼個邊會唔會好似痴唔實？

唔會架，有黑邊果 d 都係成張有痴力

屋企人出咗11無事，mon 下面位置只有好輕微嘅陰陽mon，可以無視嗰隻。我自己舊年出xr mon 下面位置就黃得很，再去換咗兩次mon 都有呢個問題。博唔博得過自己諗，係store嘅強力燈光下係好難睇得出。

重新貼過

會
因為好多全屏mon貼條邊都係無彎到落去
即係無緊貼住mon既孤度
所以會出現所謂飛邊既情況
只係做裝飾根本無貼到落部機/個mon到
所以會出現四邊積塵積到仆街
好似暫時得幾舊水既imos3D 熱彎貼先無飛邊問題

完全同意
XR下面偏黃，11又係咁根本無改善過
只係睇彩數，陰陽偏黃既程度去到邊
但係store太強光根本即場會睇唔到

你地會唔會間中聽完whatsapp或者電話之後唔識著返個mon?

美國，大陸都有用家反映有呢個問題，香港反而無

本身有啲想換部 Pro Max.
但係去完店睇部部個mon都黃過自己部X
唔係好接受到
呢代做咩事

係咪開左true tone?

大家都開 / 大家都閂
兩部拍埋一齊比較
都係Pro黃啲（大細機都係）

點解pro啲色咁黃？

報就快啲啦
警告以為自己邊個

我祝你無機會再換機

咪就係
就算台灣都有把唔少呢類問題
最搞笑係呢到一話黃，一話陰陽就一定有人笑鳩你話唔識關true tone / night shift 好心啦，自己睇唔出就當人係弱智 陰陽都關true tone / night shift事
搞唔之得apple 用家成日比人笑弱智就係咁
苦主講事實都唔得，一定要唱好，仆街

咁講又唔似係喎
我有另一部11 真係好白 而且係無陰陽
另一部就中黃+陰陽
通常偏黃既就會伴隨一半白一半黃d既陰陽問題
唔明點解

過新機資料係咪用返電腦最好

我用緊無線無反應咁 無%睇 條BAR又唔郁

IPhone 8/8plus 唔係全面屏已經開始多咗好多，只能夠講供應商求其，apple又價低者得，供應商就將貨就價

上兩個星期apm 買話想check 機會有人帶埋一邊張枱有專人幫

你地會唔會用usb線插電腦充電？
係唔係會傷電?

唔好咁介意啲電啦，
買咗唔通唔用咩

上星期六online store買
剛剛pick up左，冇咩問題
個天才重好好傾，任check

my friend Ken is using iphone 11 which so far has lived up to his expectation.

可能11比xr 有改善啦，我自己淨係玩過屋企人部11，收貨。但xr就好𨶙肯定好多mon下面位置發黃，陰陽mon。相都唔係咁容易影到出嚟，總之瀨過嘢嘅用家就知幾難頂。

JDI係好嘢？當年sony機尿黃mon，htc，華為都有貴價型號用佢生產嘅mon中咗唔少陰陽mon

升左上最新版ios都係成日無啦啦收爆但load空氣好撚on9
以前用xs都冇咁嚴重

你哋個mon會唔會有偏黃嘅感覺？

想問有冇sms forward app和ios 內置？
成日呀媽都睇唔明信息寫乜 不是whatsapp
是普通信息

應該要同一個apple id先得

開咗 forwarding 我部iphone信息冇更新到

有冇人知咩事，個Siri一d人打到,一d人打唔到

大家粒電幾多%

用左差不多2個月，99%

Same 99%

等11s 先換
或者用白色case

痴線仔

衝動
綠色好難襯case

有冇人更新完已經變倒水電？iOS13.2之後已經有少少覺 11 pro

CSL?

依家出11 pro 256gb 係咪用red卡直接apple網買先最抵? 可以平幾多?

想問下由AN轉會個WTS APP係咪唔比錢就冇得搞尋晚搞左成晚

smt網店11 Pro 512gb 淨機平500蚊，用埋red card 平近千蚊，仲有雙面芒保送

有冇人payme收錢冇彈通知
利申ios13.2.3

係咪都係一年保 咁我洗唔洗再買apply care

我部11用咗兩個月個電池容量就跌到去97% 係唔係部機有問題

Apple care

想問下無左3d touch 之後點樣preview wtsapp 對話？

主卡3hk 副卡smt年卡 有起事上黎換line都冇用

要比錢買
我琴日買咗
6GB data一個鐘左右搞掂
要唔要夾？

你係邊區邊個位收唔到
轉咗用smt之後同以前用csl已經差好遠

之前都係用3 今年轉Smt從來都未試過load空氣
用pro max

唔係個台同區問題 係部機有時無啦啦斷線跟住顯示收爆但上唔到網
之前都有post有成幾頁苦主

有冇人同我一樣
11pro一出即買
宜家健康度97%
利申:一日一次,20%電先叉

想死

太低先叉好似都唔得

Pro max.
有冇人買左apple battery case

是但啦，跌到80%又可以去換
不過我都係9月20日開始用，到今日都係100%，你點用架

一日一慢叉，大約30%就叉，叉到90-95%

用快差？成日見紅？

快差有影響。咁我即刻轉返慢差先

上年快差跌得好快，今年慢差 有改善

用Iphone原廠線 一日充一次電

可能你大用量 cycle 大

係咪有apple care先有得80%去換電？

YES

No, 唔需要 AppleCare，一般保養期內低過 80% 都係免費換。

正常電池的設計是：在正常運作情況下，經 500 次完整充電週期後，蓄電量可保留高達原先容量的 80%。一年保養包括更換瑕疵電池的維修項目。如果保養期已過，Apple 提供收費電池維修服務。

到你真係唔好彩出事嘅時候 你就唔會覺得太貴

人就係咁貪心同犯賤

年年trade in使乜買AppleCare

大家都係蘋果迷

大家都應該理性討論 唔好針鋒相對

人生苦短

肯定唔係 之前我都以為係 去genius bar 問過，電池係損耗性零件 除非佢run 個test 係fail 唔係consume 唔係都要俾錢整

Consumed

之前用7習慣佐唔用啲app就禁兩下home制係後台度熄埋佢
但聽聞其實咁樣唔係幾好，反而更加食電，換佐11 pro之後都keep住一直都冇再特登開後台出嚟熄曬用過嘅app
但啱啱手機無啦啦超級熱，好似以前部7咁成日熱到辣手係後台熄曬啲app就迅速降翻溫，咁其實係咪熄曬比較好？

係要Failure ，始終電池係會正常耗損

想問下有冇人最近夜晚訓覺待機用多咗電？

最後都係冇買

影月亮時有殘影。。究竟係相機問題定imos鏡頭貼影響

有冇人買左新既silicon case 紅色好正

巴打介唔介意講吓7去11 pro有乜大分別？

頂，我都係咁！！正想問就見到你呢個回覆
我又係3, 間唔中收爆但lod 唔到野，較飛行模式都唔得
要重新開機先得

11 pro 應唔應該買apple care
之前拎機佢講到好易爆玻璃。。整會好貴

打機開曬最高效能都好順（用7果陣偶爾會彈機或者成日lag機）、音質喇叭都好佐好多（用7成日嫌唔夠大聲）、相機功能真係差太遠（始終差佐好多代）、電池真係不得了（7我基本上要叉電器隨身帶，一日內要叉成4-5次，玩一陣game就已經冇佐一半電。而11 pro真心我玩足全日只係需要叉一次，然後夜晚訓教前再叉就搞掂，超爽）
size嘅話其實都適應到，起碼11 pro都可以單手拎住。
如果話7有咩好，我就始終鍾意touch id多啲，face id我靠得電話太近就unlock唔到
同埋平時跌電話落地我會忙完手頭上嘅嘢先慢慢去執、唔急住執，跌落地都唔會心痛
而家跌一下就屌一聲即刻執翻好撚貴㗎嘛

我反而幾鍾意face id，Touch id手有手汗就解唔到

我買左, 之後全程放心裸跑

一來我覺得APPLE 部機本身就係靚DESIGN, STEVE JOBS 出IPHONE4 時就係唔想D人整個CASE上去, 又無位比你掛D 電話繩ETC, 呢個先係APPLE 精髓

二來我見D人買埋D 靚貼, 靚CASE, 個到都幾舊水啦

收部白 11pro 64 qoute我留tg

smaxtone online store 買
包前後mon 保養

前後mon2年保?

個超廣角喺室內 低光
真係唔多掂
仆街蘋果又玩擠牙膏

超廣角係要高光㗎

有冇實物圖

比你揀會買apple care+ 定airpod pro好

AirPods Pro啦
年年trade in使乜AppleCare +

有無人用11 pro太多messages個時會lag? 要等一陣先郁得返
我之前部xr都係咁 仲嚴重啲 我以為壞壞哋
估唔到轉咗電話都係咁 定係iOS啲bugs嚟

我好順wor，你有冇keep住update ios？

其實11 同 pro會唔會差好多？
用緊x 想轉
個電d人話11唔太得

我個人覺得唔會
用緊11 pro，都唔太覺得同X有非常大分別
接受到個mon同少左tele鏡係絕對建議買11多過pro
我買pro係為左個tele鏡
Mon就50/50，始終OLED閃得太勁，用返LCD都會對隻眼好少少

接受唔到11 條邊粗過我條撚

巨根

tele鏡多唔夠用，我都影得相多，不過多2千幾真係肉赤

個人覺得 Pro 個size最完美

11個mon真係樣衰，點都買pro

當初都想買11，但見到條邊粗到咁，即轉11pro

如果我喺smartone 買 之後佢送前後爆芒保
我仲買唔買apple care 好？

有冇人影相用「在取景框外拍攝相片」個功能？

我想試下用 明明開左個功能 但都編輯唔到上下d位出黎既？

自暴自短

咁纖幼

11pro Max d 電仲勁過ipad pro

有無人會長用night mode?

佢好似是自動判斷, 如果你張相見到右上角有粒星就可以在edit mode放返大

唔係張張有？我影完幅相又唔見有粒星

不過算 好似要熄左佢先有deep fusion

唔是張張有, 同埋真是好少用到

會

開左outside the frame 好似會無得用deep,fusion??

係 所以唔用算

ipad pro 5hours 一定20%以下

光線不足係唔會啟動wide len
你夠光影張就知

會，黃啲冇咁傷眼

用耐左max好想換返細機
有無人試過換返細機

11 pro用咗個半月落咗99%

有時播劇播成晚，招早得翻三成電，有無關係？

有冇pro max 巴打用緊雙卡？？
有冇發生過自動斷線 之後自動連返
經常發生 我兩張卡都係同台 唔知有冇關係

我用緊單卡
但係今日係咁斷左個台
又自動連番
唔知係咪關ios version事
定係個台事
定係部機事

好煩，搭緊車睇睇下youtube話no service

用緊pro max , 3hk

其實我一直都覺得佢雙卡係接收上係有問題....成日收爆但上唔到網斷線...平時上網冇咁明顯...但比如一用video call就好明顯會斷線....但如果熄一張卡行單卡,情況會好好多....我唔明白佢究竟係台夾台問題定sim卡放正背面問題定iphone系統問題...總之iphone既雙卡係好撚差...

一定係intel問題

2個月機啱啱睇99%
個心沉咗吓
不過電池係消耗品嚟算啦

咁啱有兩獲係跌到好低先插
你正常使用？

正常用
有一兩次得10%先差電

而家部機唔知做乜鳩，今朝開始係咁斷左3台，又自動連番
拎過張sim卡出黎吹過又清潔過，插番入去又係咁，係咁斷完又自己連番，好密下，1,2分鐘出現一次
就算而家打緊呢篇野都係咁，唔知係個台問題定係部機問題
ios 13.2.3 ，3台，iphone 11 pro max

屌， 我已經98%
利申： 11pro, 少打機

現在iphone 8係唔係最高性價比嘅手機

強推 Spectre + Halide 相機app
好好用.

Pro max仲係100%
9月21號拎機 只用原裝差 每次差過夜
大約30%開始差
而家再加多個battery case 原完唔洗諗幾時差電

我雙卡SmarTone 都係咁 唔知做咩柒

兩隻各自有咩好用？
要用晒兩隻咁多？

一隻係Pro相機 + Raw Support
一隻係可以影光軌, 同AI 去風景入面人影同車

我夜晚訓教用，唔會插

Battery Case你值得擁有

有，啱啱換返嗰時你會覺得手感好爽
但你用一排望到Max 又會覺得大mon好爽，又會想換返大機
無限loop

有無用 AdGuard?

無......

雙卡撚

用咗個幾月
好多時副卡收電話時會震一下彈一個phone notification先, 跟住先至真係收到個phone call
前後相距兩三秒至十秒不等

究竟係咩問題?

而家非官方既無線充電板係咪真。限左速？

而家出 11pro邊度最抵？用緊1010係咪係佢地度買抵？

巴打 我有iPhone 11 pro 256 嘅黑色/綠色
全新未拆 有無興趣？

9折幫手買apple store 產品（2）

用用下有粒死點 唔知去apple store 有冇得整

1000要，tg?

係photoshop 定濾鏡

可唔可以介紹下點好用法先

係官方認證嘅先可以上 7.5

有冇 11 pro 電量圖參考下 小弟想入手

有kit set咁買
抵喎

本身10既係咪限到5？

想知到條金屬邊花左 有冇得救

銀色機先有

我有喎,有關係？

拋光膏?

係，或者拋光布都得

放褲袋好痴塵

咩事呀 影出嚟都成張油畫咁

DNS 唔好用預設果啲
我自定1.1.1.1就無事
我同老婆部機用adguard都成日連，成日斷

廣角影出黎好似好多雜訊,上網人地個D好靚

我都係
光都有
暗就多到爆

慘

Max真核電
由朝用到黑

我都係smartone 都係咁，原來唔係得我一個係咁

用左兩個月 冇撞冇刮 粒音量掣甩漆 apple qc可唔可以做好d

3台係咁x2

如果xs max 加5000幾蚊上到pro max256
你地會唔會上？
想要大電，但本身唔多影相

你都係咁換？

影唔影相真心唔值,寧願忍多代

Yes，點解唔換，有新鏡頭同核電喎

下年trade個價
如果唔換好似下年又要加多好多先升到一代

咁要睇下對$5K既接受能力
我自己睇法覺得唔值個價升級咁少
我自己買其他野airpod pro 開心下仲好
唔夠電去apple 換一次有得,買個battery case 又得

AirPods pro 已課
心郁郁想換 大電好正
相機當bonus

其實你都想買啦,買

買啦 唔會後悔
又新 又三鏡頭
又核電

Pro max 唔重咩

如果今年唔換，下年trade 個價再跌，隨時要補7.5-8k 要換到高階機
今年5k換，下年都around 5k 換
唔係差好遠
仲未計新機保養重新計過

屌 全部都推坑

btw 想問下如果你地揀 會買apple 皮殼定nomad皮殼？
nomad好似好厚

apple啦 色又靚 又薄

同問

買埋watch5

買左

剛訂，要等幾耐先用手？

sor wrong post

巴打最主要問題係錢姐
1.今年換11 pro max補5千
下年再換12 pro max補多5千
2.繼續用Xs max下年一次過補8k直接換12 pro max

有錢1 冇錢2
差兩k

利申 11 pro max

真，尿袋都無用了

計過都係1
依家2手iphone個價真係

唔知係咪因為成日用無線差電
pro max買番黎兩個月粒電已經99%
上一部X淨用原裝線頂到半年先跌

SAME我尋日粒電都跌左1%
都係兩個月左右
但我無用無線
想問咁樣可唔可以去APPLE要佢換...

痴撚線

見到99硬係形住形住

打少啲機

點可以打少D，我而家懷疑緊叻孖寶個更新搞到我部機咁....

你誇張左少少..
要保養期內低過80%先可以免費換

一見到99個下
即刻成個人好唔開心

整到佢低過80%咪得囉

放番入盒唔用 咪永遠100%囉

舊電好似真係差好多

11pro頂到24個鐘唔差電冇打機,但亦都冇就住用

有電量圖？

我都覺得影相啲色水麻麻

趺花左MOON, 加幾多錢可以換左塊玻璃佢?

2579

有保都2579?

第一花咗唔算損壞，冇得整
最接近係爆mon維修
第二送嘅保養唔包唔包爆mon
有買AppleCare +就228

有冇巴打開唔到通話個apps?打唔到電話重新開機同更新左ios 都唔得

pro max 98%
上年xs max 去到新年仲100%
搞咩差咁多

夾心老母板+倒水ios 13雙重效應之下既結果

我都考慮緊XS Max 256GB換11 Pro Max 256GB
收機價好似得$5000左右，要補差唔多$7000
唔知仲換唔換好

Sor, $6000

今年三部都夾心底版

邊到重有$6000 收

我意思係收機$5000，補$6000，唔係$7000

我換左

電量好大分別

98啦

有無人部11 pro 背面塊玻璃禁落去有”吱吱”聲

仲係100

如果平時好多機會差倒電 我就唔覺有太大需要換pro max
Pro max用a13係慳電d既 而且用大電
deep fusion一定要A13先有 （雖然聞相幾正下 不過同我用部a73影都係有距離）
係多個超廣角 不過影d相個質素就

只不過下年換12果時 Xs max個收機價係幾多好難講
12都幾大機會用番高通moden 有埋5g
得4g用Intel既Xs max就唔知收幾多
當然11都係 到時大陸都主力sale 5g機
究竟大陸人要5g定iPhone到時先知

我就用開Samsung note 9轉Pro max
而且我唔睇好香港5g 部pro max預左用兩年
一部出左兩年既機 唔好期望個回收價

錢唔係問題可以唔洗睇

頭水11pro max 仲係100%

今次打算用到壞
雖然上次都咁講

跌1% 都上黎呻
唔好用啦唔用就唔會跌

10%先差太低,我通常30%就差,頂到盡20%,低過20%就唔會開機用

果日就冇
但呢個係岩岩cap嘅
減左一開始果50分鐘 即係今日我screen on 左7個鐘 但我仲有50%電
照推論我可以screen on 12個鐘左右先冇電
Screen on到12個鐘就一定頂到24個鐘唔差電

用咩app 多 唔打機？

屌佢鏡頭入塵，唔撚理佢

我部11pro每日都自動restart7-8次，請問你地有相同情況嗎？

Pro max從未自動restart過

99%
用左一個月

Fb youtube lihkg wtsapp chrome
唔打機
我覺得係關我跟足晒啲慳電setting+我用主色係黑wallpaper+dark mode事

想問邊度出聖誕優惠 買iPhone 11 pro max 256gb 抵啲？ 想買返2部

我都係跌咗1%

你地部機係咪都係一較左60格,無論4K定HD,如果你一開始就用最tele果個鏡頭拍片,係咪都zoom out唔到去最wide果個鏡頭? 佢lock左唔比我zoom out到最wide果個鏡

暫時smartone eps 價抵又送戲飛，不過好似要客戶先有優惠

off topic 新手請問iPhone 11 mon , 影相是否偏黃。有冇解決方法thanks

wide angle偏黃

先攪清楚件事

到底係本身個mon黃？ 定係相機鏡頭sensor(s)有問題？

mon 平時白色 偏黃
影相普通mode 都係 是否正常

有無人用city cash back 出機已經收到現金回繒？

真係笑撚死 到98又呻97又呻

iPhone每個批次出產嘅mon其實個gamut都有偏差

但都係within蘋果所謂的標準

做個實驗 你試下將兩部iPhone 11 Pro Max或其他相同機種 同一個setting 例如Auto-Brightness要關 仲有True Tone都要關 然後將display光暗手動到同一個level 減低個差異可能性

在同一個光暗環境底下 兩者個screen出嘅顏色都會有所不同 一定有有少少差異

你唔滿意 可以去天才吧要求換display 但有可能會更加黃 or 太藍

得smartone咋？

我想問吓而家去豐澤買iphone 11 pro會唔會有啲咩問題。。。

連登仔有電量恐懼症都唔係第一日啦

豐澤機唔係百分百安全
價錢同保障 自己考慮

如果諗住年尾換電話既話 11同pro除左鏡頭同價錢之外 仲有d咩好大既分別？

未去到唔安全，不過冇得換je

yes

之前都有巴打講過豐澤拆咗嘅機會重新包裝再賣

Whatsapp播錄音 可能長少少有一分鐘咁
播得長個mon會黑一黑疾左 大家會唔會咁？
自動鎖機set左係2分鐘 最新ios都係咁

有冇人背後個正方形玻璃已經崩咗？
啱啱見到有啲心痛，左上角鏡頭圈外圍都崩咗
利申iphone 11 pro

鏡頭外圈好似拆機幾日已經崩咗
唔知係咪本身已經有

仲有65%
如果以正常情況一個鐘用10%計
本身應該淨50令%電
慳電setting近乎全開

咦家ios13一定會自動更新ios？
我本來係13.0 佢啱啱顯示
今晚將會自動更新iOS
有無得唔更？

自膠 啱啱停用左自動更新

有無人ig收唔到通知
set左有啲人post相 就會有通知
但係我pro max 收唔到
反而舊機收到

Pro max+battery case表示 從來唔睇用左幾多電

X換唔換11pro max好？
定係用住等出年？

有無人 pro想換max

手持pro max 256gb

我又唔需要用到咁多電 又少打機

咩機

11pro

有無巴絲要 11 256gb 紫色
平放 全新開都未開過 CSL 台機

Pro
31%battery remaining
That’s why I don’t need pro max bros

想買新iphone 11 pro max 256gb?
聖誕買定係新年買抵啲？
同埋邊度做緊優惠？

HSBC’s red rewards.

11500 放比你連apple care space grey

放左部11pro換11會唔會好柒

唔會嘅
不過點解要咁

我想換11pro 我有11紫128 可換

想j顏色

Sor想要256

有無人有意收iphone 11pro 綠色
多咗部，官網貨全新未拆封

256gb

買case la ，條邊差咁撚遠

9折收 你ok? 留tg

我反而鍾意11條邊唔會有指模

你留tg ok?

9300放

點解會有殘體字

Apple 亞洲總部係新加坡
佢地用殘體字的

iphone11 會無啦啦發熱，之後部機會lag，完全搵唔到原因，全部apps關曬都會熱

Reboot

用緊iPhone 11 pro
想問下由早上7點到夜晚11點到 screen on有7個半鐘 之後得番10%電
咁樣用電算唔算正常想問下各位用家意見
冇開慳電mode

想Pro Max轉Pro，點算好？

放左佢再買

由10換左pro max
想話試下大機
點知 好唔慣

我都係由xs轉pro max，感覺良好。

唯有係咁啦

用多排就慣
跟住換返細機會好唔慣

我由htc desire 開始用起
每換電話都只會越換越大
到現在11 pro max

pro max 舊電咁快變左99%

98% la 10月頭用

公開發售第一日開始用

遲你一日 21號開始用

用過6plus同X，用pro max又無咩唔慣

屌我見到carosell有iphone11/pro買比市價低勁多 但都有warrenty 有無ching解釋下

11 pro 98

最近先發現之前貪方便較咗auto lock做never之後無熄返

成日着住個mon成晚

有跌過mon但無跌過呢個位

無凹又唔似花
平視睇唔到，打斜先見到
有無人都有？

7轉pro好慣, 返唔到轉頭了

反而pro想換pro max
用開plus機 就算pro個mon大過plus
但比例問題都唔慣

尋日買咗細機正

請問拍video其間想喺前後鏡之間切換，iOS built-in camera app係咪做唔到？有無third party app可以做到呢個效果？

好重 得呢個comment

兩個月
pro 97%了
up13.3會唔會好啲，宜家13.2

其實想問華強北啲統貨喺香港有冇得買返 屌你香港人唔益香港人淨係賣俾支那人

11 pro 10月開始用，仲係100%

I mean 呢啲 全部支那人走私 淨係10部起賣

比例好緊要

用開 plus 用 pro max 無咩問題。

好吸引我仲用緊iPhone SE, 粒電SOT 得兩個鐘左右，想轉11 Pro，睇到咁即刻想買

玻璃反光問題可以落偏光鏡解決

如果你用嘅apps同我差唔多就抵買呀

Sot兩個鐘

用足三年啦...

等se2

32% battery remaining
真心正

me2

點解你screen off咁多係咪TG好多GRP
TG好似有個option係可以disable背景data download

我唔識啊, 邊到set 架

settings>data and storage>other>background download

係咪bg download 啊? 我啱啱turn off 左啦

係,我會熜埋AUTO PLAY VIDEOS,因為唔熄一開TG就好多MSG自己PLAY 片,都會晒電

多謝巴打指點啊, 感激~

用開plus 機唔會覺 max 重

用開大機最初都覺少少重 用耐左就唔覺重

多咗部全新未拆封嘅綠色iphone pro 256gb，官網貨有單，有無人有興趣？

收部未拆細機64gb送禮

ching你咩色幾gb 我想大換細

9300 冇可能放到架喇 同街都賣緊8500-8800 全新台機

256popo 9月機 無買Care+
不過交換要Check機好似有d難

人地搵水魚

入嚟想問各位巴打iphone xs 好唔好升ios 13.3?(而家用緊ios 12.4.1)

今日買左11pro max 256gb 太大部 有冇ching有11pro 256gb 綠色換唔洗補錢 有單

巴打都係popo綠? 我11pro/256/popo但9月尾買 無買apple Care+ .

13.3好似幾食電下

第一次發現新機搖幾下開關制有聲
以為iphone5/6獨有

iOS 13.3點解開咗Auto-Brightness之後 仲可以俾用家manual去改變屏幕光暗？

唔係應該要disable咩？

定其實係Auto-Brightness仲可以手動改threshold?

仲有個Auto-Brightness係唔係有bug 有好暗嘅情況下 個screen會太過暗 好難睇野 睇字好辛苦

是否同hysteresis有關係？

8plus轉11pro
覺得face id解鎖快到痴線
向上拉轉apps又好方便

想問11pro拍緊4K/60fps片中途.可唔可以換鏡頭？

請問有無巴打係lock screen既時候 右上角拉唔到個控制中心落黎？
屌 我要用左faceid 入左home screen 拉到落黎
唔撚係壞左呀 用左個幾月

allow access when locked有無剔ctrl center呀

Thanks 巴打 9已on

唔可以，就算FiLMiC Pro都只可以4K30fps或以下先得。

用第5個月舊電終於由100%跌到99

same here

跌到咁上下咪換電囉，點解要咁辛苦就住用？

同樣第5個月 仲係100%

車, 你遲D 咪同我地一9樣, 唔通你成世都keep 住自己係處咩

想問下有冇巴打WhatsApp Backup停左喺5%到？

同埋有冇經常輕機？我打得快幾隻字都會輕

Same here x3

屌 我都有咁嘅情況
whatsapp/ tg 一打字就會畫面freeze 左，過半分鐘先可以正常返
用緊kaiboard，但換返原生輸入都係唔得
已洗機reset, 都係咁
ios 係最新，啲apps 都係最新

上網又唔多有人講
岩岩發現有個朋友用緊11 pro 都有呢個問題
我係用緊11 pro max
我另一部iPhone X 係完全無呢個問題

99%

97

其實有辦法嘅
咁你部電話見到99至97%嘅時候
你去Apple Store買一部新就可以解決
保證有效唔得嘅話我切J

Pro max 反光問題係咪冇得搞？

我都成日輕機 通常都係用whatsapp 果陣
勁煩

whatsapp 同tg 都會
我覺得問題係打字

我都係用kaiboard 呢個問題都幾煩下 一輕又要quit 哂啲apps 又熄mon 咁

你試下轉返原生，係咪都係咁（我上面講果個朋友就係用原生）

好 測試下先

真係好垃圾

whatsapp係咪Backup唔到

點解??

之前8用咁耐都冇事
用原生好唔慣

邊到買11pro最平 計埋回贈

backup 到

係純粹試下關唔關kaiboard 事

我原生都係咁

證明真係輸入法問題
一打字就出事

我唔得長時間5%

我反而升完先backup到

del 下啲對話 可能爆左icloud

而家iphone8p 64 trade in到幾錢？？

而家先達11pro細灰256新機回收價係幾錢？

但係我暫時試都宜家冇輕過機

呢幾日又開始無hang 了
完全無頭緒發生咩事

你係用緊kaiborad？

係呀
但就算轉返原生一樣會hang(前排

咁奇怪 我都轉返返去先

呢幾日正常返了 扯左

希望keep 住
但呢幾日好似冇更新

係呀 所以我懷疑係撞app